<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Aldo Santiago</title>
    <link>https://santi4o.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Aldo Santiago</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://santi4o.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mis expectativas</title>
      <link>https://santi4o.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://santi4o.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>춰Hola!
Para m칤, la cultura de un profesional de software de basa en lo siguiente:
 Deseo y actitud de aprender de los propios errores y de los dem치s Curiosidad y ganas de saber c칩mo funcionan las cosas Mente abierta a nuevos cambios, aprendizaje y mejora continuos Paciencia y proactividad Tomar retos Generosidad, solidaridad y compartir, compartir con tu comunidad y equipos con material de formaci칩n y ayudar a resolver problemas Equilibrio entre la vida profesional y la personal, despejarse y disfrutar ambos mundos Observar y escuchar a tus comunidades, los problemas y retos que enfrentan como comunidad Empat칤a para usuarios finales de productos Mente abierta a aprender de otras 치reas de conocimiento, colaboraci칩n y trabajo en equipo Comunicaci칩n, facilitar el desarrollo 치gil de proyectos colaborando con ideas y explicaciones del trabajo propio en equipos y explicar ideas con lenguaje en diferentes niveles t칠cnicos Ganas de hackear la vida, divertirse, cada d칤a superarse a uno mismo y echarle todas las ganas 游눩 游눛  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://santi4o.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://santi4o.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
